\section{Απεγκατάσταση, επαναφορά συστήματος μετά το στήσιμο του API}

Για την επαναφορά όλων των αλλαγών που έγιναν στο σύστημα κατά το στήσιμο του API πρέπει να ακολουθηθούν οι παρακάτω οδηγίες.

\begin{enumerate}
\item
  Διαγραφή των αρχείων που δημιουργήθηκαν από το Django.
\begin{lstlisting}[language=bash]
cd flavoursWithoutBorders/UI/Database\ API/
rm -rf hyrieus/env
rm -rf hyrieus/flavoursAPI/hyrieus/migrations
\end{lstlisting}

\item
  Επαναφορά αλλαγών που έγιναν στο αρχείο settings.py από το script εγκατάστασης.
\begin{lstlisting}[language=bash]
git checkout -- hyrieus/flavoursAPI/settings.py
\end{lstlisting}

\item
  Επανεγκατάσταση του πρόσθετου password\_validation στον MySQL server. Σύνδεση ως root user:
\begin{lstlisting}[language=bash]
mysql -h localhost -u root -p
\end{lstlisting}

και εκτέλεση της εντολής:
\begin{lstlisting}[language=SQL]
INSTALL PLUGIN validate_password SONAME 'validate_password.so';
\end{lstlisting}

\item
  Διαγραφή της βάσης δεδομένων.
\begin{lstlisting}[language=bash]
mysql -h localhost -u root -p -e "DROP DATABASE IF EXISTS flavoursWithoutBorders;"
\end{lstlisting}
\end{enumerate}